[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (39) 送名將又點 都抽唔到肥料升技

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

lm

lm

其實碎片係咪唔會出602專武
成個月都刷唔到
唔想抽

話明讀心神驚

果然送完先係課金大坑

有呀我 不過我成個box一隻602都冇

中左3把孫權專武

頂你個肺兩把流血子宮環

咁咪岩囉 一隻手揸一把

宜家仲有冇免金除裝法

做得狗啦

我會升張飛組力隊

留名

放棄元姬？
602 張飛 加肥豬？

冇左

我會囉
你組力隊兩隻名將
組敏一隻

屌，當初順手咗俾呂布用咗我件金裝，搞到陳宮冇得用，點先迫佢無成本俾返我

有呀，除完件裝冇左之麻

想食咗隻呂布多d

布仔ac就黎60lv
準備廿抽肥料

冇哂包好得閒

真係唔好呀！

打咗幾個鐘想要一隻三星馬超都冇

抽武好過。。。肥有得刷4-5

本身有一千元寶
應該會抽一次武將同兩次武器

而加我都剩抽武

我個布仔ＡＣ打到十抽全４星

圖呢

全四星咁犀利?我好多3星

４星都算喇，仲要都係唔比水我，全個帳得一隻典韋

我水都係用銀關羽 如果有夏侯會好好多 易升技

我個ac好多火屬 布仔 602 周子瑜 周泰

琴晚先十抽武

抽乜都死

我都係

除左隻關羽我仲應該升咩？專武得關平個把

開左個新ac王元+馬超起手，心郁郁想課38+238抽肥同香香，求屌醒

屌課左唔好十抽將

儲左個十連 終於中602

但係我其實想抽關羽肥

😫

有fd想開始玩，
鍾意蜀國想我送一個帳比佢，
比關羽定廢老佢好？

其實典韋用落又唔算太差

元雞得3肥

我都覺，唔好咁睇樣就ＯＫ

慢慢抽玉啦，真係唔好呀

屌4-5掛到咁上下又卡過

係唔係即係要掛4-5就唔可以咁高攻？

于禁定張遼

屌佢老母 依家廢老up定關羽up啊 玉抽左3隻廢老 我要關羽啊

張遼

講樣好過肥豬啦

兩隻我都覺得麻麻，
要揀就揀張遼

我好多隻火關 我想要曹操呀

大家都是曹操命

佢係唔係未撚改up既武將 文雞都連抽3隻

點解冇一關係1/2*都係跌廚房

你有冰專咁開心

我而家升徐晃+暈專咋

第12把武都係銅
好灰 銀色都未見過

尋晚拎住曹操入pvp , 冰係冰到人 , 但係秒唔到人比人秒
d技唔夠%

曹操係CC角,用黎輔助

冇咗個規則

依家啲雙名將首抽跌到1500台幣

為你打開新坑

要玩既都開始左,開始左既都唔會買新ACC

佢地啲ID

佢地仲話D ID正常 咪又係果D
形容詞+POKEMON名
形容詞+人名

有冇人用關二哥打pvp，
覺得如何？好似好慢咁

龍蝦小兵

今日已經打咗成二十隻一二星關平返嚟
我要馬超呀

兇猛的劉備

就算而家比我啲小號中多隻名將都唔會轉，
太辛苦了

馬超6-9大把

感覺佢D技唔係用黎打PVP

又要刷專武刷滿技刷金裝,不了...

咁有咩用，
推圖佢慢到隻龜咁

好友BOSS,過關斬將,
覺得佢係玩持久型,招3技+流血專武,打BOSS玩持久戰超強
PVP呢D鬥秒唔掂

修69

應該得過關斬將有用，
好友boss另外二隻會打到對面飛來飛去，
二哥咁慢毛都打唔中已經飛走左

你用過就知,我一用關羽好輕易就破千萬傷
佢招3技打多血既BOSS好勁嫁

我試過拎fd隻關羽入武鬥場only，
慢到好似呂布咁，
一出三技就企定定等死。
最主要我有fd想玩，
我想係綠色4名將入面揀隻比佢開

暫時冇咩完美既英,每隻都有缺點
比較好用又全面既應該係602同埋王元姬

602都全面咁劉備係咩

佛心公司, 2件3星裝

依家食武將 係唔係都會 放番D裝出黎
岩岩唔小心幫隻3星王元姬一鍵穿裝

唔會

有冇爆技策仔%睇下？尼馬巴有冇

SAME

合極都仲有

打左成日得一把

不嬲太多係用嚟食

銅銅金船槳

專武坑很大

602方便在 日常關輕鬆S

就係用黎喂先升得快 keep咁多都升唔切

Pish

劉備都有3招打人落街，但pvp一定劉備最強

有惇哥

假設全部都爆技 , 無專武

A: 夏侯惇+馬超+銀張飛
B: 夏侯惇+銀呂布+銀張飛
C: 夏侯惇+馬超+孫堅

你地會揀邊個組合

D,重玩

我打修羅2-2
幾個鐘都爆左技

請教一下各位
小弟依家打到去修羅4-10左右
有咩關auto+係可以3星過到？
我用5星銀關羽 5星金王元 同5星602 全部都50lv

5星打到修羅

你名將ABC 抽到咩

開頭你應該估一隻 去掛1-10 算啦 望落三隻都係缺肥野

C都OK呀
BTW 名將呢?

名將..曹操

劉備同馬超 邊隻好
兩隻一齊6星左 但唔知升邊隻先

個個團都要lv 50up先收……咁我升高啲lv先啦

btw, 趙雲同劉備邊個勁

金龍仲有冇得再升?

仲有半個鐘就可以掃軍團包

曹操

有專武真好

好勁

想問下各位巴打意見依家應該升邊隻
之前打到修羅全破拎哂3星
但係又未勁到可以auto刷關
咁打邊關好
又唔知升邊隻上6星先好
好後悔之前玉抽到602就咁就食咗
無練上去升星咁升技

有無人答下

51lv + 未滿技 , 努力升緊

係
有冇呂布關羽夏候？

大家棄守新野點打
打極都過3分鐘

留明

三隻5* 可以全三星 其實有點勁

巴打可以搵D流血燃燒中毒角,應該可以再繼續衝

其實我都係用時間搭夠
係咁打係咁打打到有三星為止

升緊隻孫尚香 , 不過爭好多肥

成段片重點係暈角加CC專武
BTW 咁打41打後個D都衝唔到?
反正都係冰住等流血

打完呢版之後換左 地圖 , 段片個圖細 , 可以食完必之後屈佢地埋牆
41打後個d 圖好大好散 , 好容易就秒左我電腦角 + 屈唔到埋牆
而家122星 , 好難打

連戰4-10 打完之後原來冇skip到動畫
都係刷番4-5算

傲勝無雙，清個位俾你，長玩就得

冇
煩惱緊

渣ga

抽到5星呂布 有3隻3星呂布 係咪應該升上5星先食黎升技？

終於到我掃番一次

流血會唔會周泰好D??

係 夠5隻肥料先好上6

孫妹 好似有反傷 幫下手
雖然都係被人秒

有冇巴打可以話我知IOS可以點響電腦玩

有排打

大把火屬勁過呂布
所以升住其他先啦
有肥先練

岩岩送左兩個3-6星裝備箱

想換包又想等換5星卷

我抽兩件3星

咁我練住袁紹先

IN曹操WE TRUST

6星銅

辛辛苦苦儲7000貢
一抽5*銀張合

51未滿技都上到41
冰專真屈

根本SM

我9萬2戰 曹 冇冰專 37收左皮

好多武將都有冰暈既 差在攻速姐

冇冰專既曹操是垃圾

過關斬將排行榜
NO.1 曹操with專武

屌你5星卷銀夏候淵

巴哈仔單隻孫尚香仲勁喎
隊友都唔撚洗

祝福下我今晚翻身

11隻3星廢老係咪ON9

near巴你打唔打得上45?

睇唔透
佢後尾都係1下3技就破霸
我唔得

布仔終於有金武器用 但要俾100元寶除裝

點知自己係咪頭20%

咁快就合倒
合左3,4把都冇

岩岩試到上42, 43爭少少時間
今晚睇波唔試住lu
升埋隻曹操先再試
正常應該可以上到既
不過一定做唔到3星,唔多夠力

活動係要150星定係要破50關

冇課金同黑仔既人真係唔洗玩

好似係150星(?)

依隻GAME係用黎試人品

有課金但黑仔都可以唔洗玩

佢寫50

要5月10日前內通50先有

只要多人過到，
鎖血掛就可以出動了，
加油丫

掩人耳目

你老母 幾時俾專武我...有埋應該可上9萬戰

咁呢個又真既
宜家專武時代
從來都抽唔到岩專武既人真係唔洗玩
我就一個岩既專武都冇

我總共抽左3把602專

一冰一流血燃燒或毒
三隻十萬戰力以上
應該有機

今晚一條心撐雲爺爺

不要再說了

有無巴打比啲意見

有課金又黑仔 就棄game

我

共勉 精神

就黎60lv

邊隻可以滿技上邊隻啦

點解31關隻陳宮打極都打唔入，我用隻8萬戰馬超，係咪唔夠戰力？

同埋而家係咪無得重鑄專武，有周泰專武不過廢技

認真post 賣雙名將起始帳
$238

可以升下火曹操
btw又係火

十連抽武器中埋曹操專武
即係迫我升火曹操

唔係冰 唔洗練

等重鑄

幾時出第二個方法拎天界石

佢粒石咁難拎到一粒
你仲要洗到LV4
10粒都唔知得唔得

終於合到第一把六星金武

慢慢等下
長玩實有機會洗到

WTF?

人生已完

抽武係咁㗎啦

有棄驚既衝動

司馬冰專有冇用?

玩多一個月轉天堂2
準備10K課金

但我今朝玩過韓版 同普通掛機game好似冇咩分別 係畫質靚

keep住掛緊4-5
真係打撚死都唔會課金

而家開緊個個係咪大陸ser?

真心灰

抽幾次都係咁，專武仲要重覆

唔係 app台有post 你可以去望下
淨係知有好多ser

名將係唔係冇5隻5星名將肥都唔好升，
豬腳夠luv,但得一隻名將肥，其他嘅5星肥就夠

天堂都係玩血盟

儲夠先升 因為你用名將肥黎升星 技lv會有額外加成

near巴等一個月後嘅係台服? 我見而家有事前登陸 好似幾正

隻game其實有咩賣點 我淨係玩左一陣

睇左user name, 自 sorry

爽皮

等抽多4隻

大家點睇金底陸遜 ？ 岩岩抽中

冇咩用

有冰技專武 可以一戰

陸遜好型 d技又靚

我有呀

諗諗下都可以升
反正等唔到曹操果把
又唔夠肥升諸葛
冇晒目標

請問專武使唔使全部一樣先升星？
唔同樣會唔會渣啲？

我都有
但要等曹仔

早知唔貪圖美色 香香又抽唔到 練完貂蟬先發現廢既

巴打覺得王元姬定曹操有用啲
新手岩岩玩, 冇得升技都想用住先

垃圾到一個點

唔同用法 無得比

咁講啦，王元姬 曹橾 關羽 廢老各有各好
主要揀呢4隻，睇你鍾意邊隻

退團啲貢獻係咪由0開始計過
想退但已經有5000 未換副5星卷

係,用哂先好退

5星劵係咪5星團先會出？

same here

連升佢既動力都冇

我都係
升左隻蔡文姫, 刷4-5冇力
雖然我淨係比D 3星裝佢

練唔練肥仔好

唔該巴打
見王元姬打落好爽但pvp好似唔太得
曹操有好似唔太好用咁

菜菜我覺得ok 頂唔記得左打武鬥 得返250名 上唔到金龍守門

你想玩咩mode先,pvp既話好似得黃忠比較好(執雞)

有無用開郭嘉 文雞 劉備既朋友講下佢地好唔好用

暫時用緊惇哥 602 馬超

想換左馬超佢 打武鬥未開完技就比人秒左

終於合到金啦
但好似麻麻地既？

過關斬將一定推曹橾 關羽
pvp 黃忠 推圖都唔差
王元姬就比較多元化

劉備pvp好強，
文雞一般，
郭嘉未用過

馬超佢係要捉到 人地過黎個下敲 之後接多招就死

郭嘉之前near 巴練左打PVP 係好用架

250都上唔到金龍咁驚

藍區冇1000人?

因為唔知有幾多人 本身諗住當1000 咁200內好似穩陣

上到金龍好似夠分就唔會掉區?

係藍雀打到149名, 希望升到金龍

實得啦 咁多人玩

我想問我有王元／肥仔／夏候惇／602 我應該放最多資源(金武／甲）落邊個到先好

拎成就ONLY.

我唔想再見倒佢

YES免費抽中左呂布肥

棄驚的時候到啦

月卡岩岩完左 邊度可以再買?搵唔度

啱啱用廢老 同人隻抽
發覺屈遠好撚勁
有個比我打到埋唔到身

新手報到

抽到4星金底趙雲係咪可以喪刷2-3出肥, 同埋係咪出得好少, 打左7次未見過

等左28日

快,睇人仆街最開心

有冇巴打練過張角 抽到冰專但係真係好樣衰

希望你無白等 利申肥料

好想要

廢驚

得一萬出頭, 咁算係解多個成就了

push

我中張角

應該勁既打過關斬將
佢四技好似都係控場

佢說明話係偷走人地時間

我想問邊關會出4/5星甲
武我就知

Cc技來嫁

即刻做左肥

4星甲 4-10

司馬懿3技大力到

第一次玩10抽
見到好多肥

除咗曹操
仲有邊隻技同專都有冰

陸遜 張角 于禁 吹蕭女

想要大量四星武將肥料
有冇打邊關會易有

打錢個關係咪改少左錢？

4-5

抽

跌勁多3星 .可以不斷合
間唔時直跌4星

司馬專武都有冰

依個專武技對周都督黎講係唔係叫做好

宜家唔諗pve啦，諗pvp點activate啦

其實我連修羅都未打曬 不停刷45就算

玩左3個星期,思前想後究竟升周泰 于禁 太史 定 曹仁 做6星
最後都係決定升曹仁做第一隻6星
子考哥我來了

推圖技 我覺得
我係呢個

點解你咩都用

D角色我想留 將來慢慢升上去玩
抽到專武咪留

咁你有排都升唔到戰力

係啊 我用技隊

從來冇出過5星

PVP 撞到徐庶 毒又係好煩

Pvp佢係幾狗 又係開盾撞埋去毒人
未升周dodo我主要都係用佢
而家多數用周瑜 單用2技都車死唔少人

揾隻1星Lv1打好友boss,次數儲得好快

換英咪冇我毒

修羅 - 「自身血量」係乜？

你刷成就？
可以直接退關卡
仲快

想問 你地會唔會升原三上六星? 我發現自己食左好多隻原4

頂,原來退關都得

你隻武將d血

係 但四技正路都秒人
所以有時覺得流血 燃燒 毒呢d打pvp冇咩意思

想升咪升 反正原4都要升lv上去 唔差個幾隻三星肥嘛

周瑜表示：

冇嫁 佢一招二技打天下
不過三四技又唔算好易miss
係判定位有d奇怪
Pvp我成日都燒到

抽唔到周瑜郭嘉 其實慢慢發現好似本身唔鍾意d 得一段技既 PVP 可以更快打曬傷害 貂蟬招一技打5，6下 挖礦都打唔贏

1技鬼有傷咩，得2同天生最勁。盾火我寧願陳宮

衰咸濕
岩呀 太多hit既其實反而冇咁好
你睇單眼佬 埋來就一刀

陳官好樣衰 不了
不過我來緊練陸遜

陳宮除左樣衰，
跟本pvp就屈機

力英係咁架啦

有冇巴打會用諸葛亮打pvp

D 血要有幾多先有星？

你click粒星就有 90%以上

銅咗

算係咁啦，有暴擊有攻擊

如果大家有袁紹 周泰 同太史慈
而三隻都有專武既話
大家會升邊隻

新手想問咁食岩唔岩?

收我plz

專武咩技

你想問揀呢4隻肥o唔ok?

藍雀300幾名就上到金龍
比個參考大家
300幾名都只係七千幾分

Lucky for you thats what i like

係， 我怕以後有用

早晨 又變番好冷清

啲人抽完名將
儲夠首期 仲同我地吹水咩

最好唔好 食4隻趙雲好d

玩左一星期

諗緊升邊隻做6星

郭嘉同周可以刷下肥

水關升唔到技

有無意見？ 打算升王元姬 郭嘉 同周泰
感覺上郭嘉d技都唔易用

升左周泰先啦

嘥晒我啲時間

巴打同我個陣差唔多
銀關羽世界第二

水關推關好好推
但升唔到技

會好用過郭嘉？

請問邊關刷防具最好

其實刷4-5最好架啦
有3 4星肥料
武器又會出4 5星
防具都有3星跌
又打得快

屌你老母 好感動

想入連登既軍團

推

點解每日一抽永遠都係金底同銀底既董卓

我就刷6-9 係咁出一堆防具

正

點抽四隻趙雲

定係要靠自己慢慢打肥黎升？

有得刷 有幾難

軍團個5星卷買過一次就唔會再有？

隨機出

幾點先更新一次
未夠數換果時就日日有 一夠就無見過

媽咪 我得左喇

抽都抽到返來啦

主生命廢架，
我果個都係

啱啱升到孫尚香滿技
依加完全無晒方向
除咗夏侯應該升咩好?
同埋諸葛勁唔勁值唔值得升

銀屏正

關妹
豬腳有肥先再升都未遲

完全無諗過升關妹
以為佢唔勁

我應該點組合好
6星 孫權
5星 劉備 樂進 602 大喬 周瑜 司馬 徐晃 關平
4星 典偉 曹仁 周泰 孫堅 王異 太史池 貂蟬 小喬 李典 孫尚香
3星 呂蒙 月英 董卓 魯肅
太多英好亂呀

有冇lihkg2既巴打可以覆一覆我

佢純粹係3技慢 但係好大力又暈

5* 大喬司馬都係金？

我好鍾意闗很平
升爆左
但3技真係好慢

如果啱色

周瑜
司馬
劉備

呢個咩黎

今朝咁多人六星金法寶既

佢武鬥RANKING高每週送

佢傻架。。。
金龍頭一百
應該打足七日兩個鐘

頭三十呀 btw金龍15名，d人好痴線

以上全金

wow 雙技名將 勁

好癲 見到都攰 如果有元寶就應該會衝

大喬

金龍啲人用咩角多？？？

咁搵邊三隻六星先好？

真心提子有紅大喬

用咩都無所謂
邊個用多啲時間就贏

真心求教升咩好

即係靠換人果個無敵時間屈時間碾壓？

大喬司馬劉備

玩多幾鋪就高分
金龍都係周瑜劉備單眼趙暈

大喬應該幾易升技
玉抽真係好易出
我諗應該同廢老差唔多

謝

都唔係話好易

t1多人用：惇，周瑜，劉備，602
t2一般多人用：陳宮，淵，馬超，黃忠，徐庶，張遼

可能有d唔記得

我t0
用小喬同蕭后

日日都有一隻送黎
可惜我冇金底

後者打咗一百場都冇見人用過

大喬玉抽一車車 最易升名將 沒有之一

t1多人用：惇，周瑜，劉備，602，周泰
t2一般多人用：陳宮，淵，馬超，黃忠，徐庶，張遼，銀平
t3少人用:文g，趙雲
可能有d唔記得

t係咩嚟

tier

其實高RANK會送乜

lihkg2 收長玩會員
5級會
有意留id

第一525專武片，銀同章
2-30就係我拎果d
31-100就300加銀同章

自膠

咁高難度既野送D野都唔係好吸引

啲章有咩用？

演武場換嘢

碎片好過冇

咁花時間

魏蜀禮箱4-6星裝備金
有無巴絲抽到好野

我見金龍頭個幾十名
大部份連二十萬戰力都無

點解你地有咁多銀幣

係咁架我廿三四萬佢show15萬都冇

我啲一二星裝備通常賣
慳好多
但啲裝升得慢

巴打伏左

你出邊三隻英？

依家每日做任加過關都過200碎
佢個箱每日剩係比換一次
個比武會又哂時間 獎勵又低
咪鬼打

lihkg2收會員
留id

我想知依把野 過關斬將有無撚用？

leemaishun 長玩

宜家係劉備，602，張遼，但將會轉劉備，陳宮，文g

文g係蔡文雞？

係呀，玩盾隊，力隊差木力，速隊唔想升

之前我玩盾
周餘 屍馬綠 角加

依家求其出
蕭后 小喬 關羽
殺到啲人冚家產

冠希的影集

請問軍團入面個人累積貢獻(紅包果d)有咩用?
同埋38月卡 係咪完左28日可以再買?

added

打打下死撚左

做咩要轉金龍好難做第一殺

上個星期打左19次
今日上藍雀
希望d人勁d

金龍最多唔會多過15殺

會明顯冇咁多殺，但係幾好玩，不斷混戰，唔同之前咁無聊

我試過好平均
4個都12殺

想見識下重課課長既利害

比D周瑜留比秒完睇下你仲覺唔覺好玩

金龍有冇人用布仔

4900分會唔會好難？
我藍區格硬一日打足5場，好似13k分

有外掛佬會係咁用到4技

冇盾都係互秒啫

周瑜除咗2技，冇嘢睇得上眼

平均23萬戰力廿三萬仲有機會做第尾殺，好痴線

有，俾人水布秒過

有紅包架咩，完咗可以再買

喊出黎, 合咗十件六星都冇一件金

合左咁耐都係得一把

玩到悶 所以轉一轉

點解大喬原4都叫名將既?

有無陳宮滿技分享下？

你見過4星金大喬未

應該好玩
不過專武啲技唔夠仆街

俾埋勁專武技你仲駛玩？

如果司馬比把冰我
就肥肥了

比你囉 我都冇用

有冇人發覺金礦出玩率底左好多，難搵左，搵到都唔夠5分鐘比人打番落黎

好想要
你頭四把係咩技？

子龍把專武技係殺一個人+4%暴擊 5秒 可以疊5次
想問有無用

我對隻二仔唔住
無專武比佢 得四星

打錯 紅色果d

合咗幾多

有專冇英

仲有二哥

隊長技係唔包自己？
香香隊長技係全將加10%攻
敏將再加15%攻

點解狀態嗰度一把劍都無

好多暈專
想要太史果把 你係每日抽返來？

無從入手，求指教

唔會顯示啦

好似只顯示專武

係呀3星升上去嘅

如果兩隻都爆技
郭嘉定周泰上六星先？

因為轉其他敏將嗰時會有兩把劍
但佢自己就無
所以以為隊長自己無

如果我有呢把會即將升太史

無

1個788專武包

有無流血打好友BOSS 無就周泰先

好慢

270k讚好
300元寶
當玩家乞衣

洗讚小鴨鴨

on9送個300元寶=1抽
冇L送啦肉9酸

勁野！

都係抽肥 我打下都有太史慈

jm[img]
屌你老母第二隻呂布

輕鬆雙名將

屌你老母第二隻呂布

你明白第二隻既感受未

係開心既，升小隻肥

你開心就好

屌你好撚傷心呀，我啲錢呀

有無人同我一樣 刷左過百場4-5 一把5星弓都無?

噚日我有弓但無大軍
今日都係得弓

我想要裝呀屌 1星屌嬋就比幾十隻我有撚用

呢度

小孟都唔多
佢肯出多啲我都殺呀

邊隻係小孟?徐晃?
本身唔想升貂蟬 但刷4-5刷到有幾十隻 忍唔住升左隻

屌殘小孟

痴線，空裝得4星專武嘅6星滿技未爆lv陳宮都贏到4-5修羅練完惇哥先再整武器俾佢先

讀心驚 金果隻我由3星都升到4星爆技 仲有咁撚多隻
3星太史都十幾隻
但一把5星弓都無 我屌佢老母
有乜理由二三百場 一把5星弓都無 係咪bug左我ac 垃圾驚

3星+20武滿技50lv文姬auto+過2分鐘
冇得用佢

btw我都係auto+一分至分半，有裝一定快到痴線

太史爆lv爆技Auto+過 我最勁係得呢隻
陳宮刷關好用？好用既我都升一隻

你諗下我53lv陳宮得四星專武都同你同時間仲有pvp神英嚟

中左兩把關羽專

一把3星 加 30%機率 3%流血

另一把四星 加20%防 20秒 用邊把好

男兒當殺人

流血

唔L係呀
咁都仲要諗

又中多把

食

拎黎升六星用

其實十抽武器 係咪一定中專武？

好似係最小有一把

啲弓好易出喎
1日起碼3把
我多到拎黎食

我打左4日 每日最少50場 一把都無 4星裝都只係出唔多過5件

我好興奮呀！！

有無人知道呢
唔啱屬嘅名將同啱屬名將嘅技%傷害
滿技時候會唔會有分別？

求%

滿技單眼同關關羽邊個高傷啲

關羽一技好似3千幾%
單眼唔知，但唔會高過佢掛？

5千至岩sor

單眼邊有得同關羽比
關羽剩係1,2技都900%,1000%起跳,單眼得500%

玩銀張飛

咁我升關羽應該夠打過關?

睇你戰力同專武技能

602滿技乜裝都無都夠過

中完關平就中埋專武
暈3秒

突發！送果兩張卷一抽中狙六星關羽

將自己既快樂建築係人地3*身上

我都OH MY GOSH緊呀

一開波出咁難 痴L線依家又黎改

你唔洗考慮 普攻 / 克屬 既問題? 講到我好似有問題咁

我打緊43 , 睇下最盡衝到幾多

真定假呀

陣間正身有機打上50層

Last 5, 希望最尾唔會變成扣10

用咩陣 尼馬巴

力量型最強陣容

有兩關得2星過 終於見到天界神石一面

Near巴成唔成功？

47 ING , 打到手震

屌你 呢個我嚟

笑左

哈哈應該係我,我三十幾個AC都係呢D名一陣睇下先

史路比你打成點

我關公單飛打到44關 殘血跳唔切驚輸左

單飛好勁

其實有冇話點先升到招4技
602同單眼佬成日升唔到

你升爆其他自然會順序升埋

唔打PVP LO,攰到死,每日打幾場keep頭100算狗數

唔記得關APP再戰 明天再戰吧

岩岩主ac課咗38+238
抽到隻6星二哥

不如一槍打死我

之後手痕入吓啲分身抽下今日送個兩卷
二哥又出現了

課完金先出雙名將ac 仲要係曹操同二哥
是咪應該玩分身

係咪得呢度有得攞

一開波打唔爆霸體比佢秒左 熄都熄唔切

你點

49ING , 打緊董卓條肥西

一隻cc技嘅武將都無
過關斬將好鬼難打
得黃忠

岩岩又合多件6*金甲

孫權勁唔勁加埋602玩唔玩得過？

屌我仲未抽到肥呀

原來我叫子瑜神

太易金了

改左機率??
我都連合兩件金

有無人記得我

媽呀早知我升左陸遜用冰專先啦

巴哈有人用三名將 50了

將依身裝移哂比金張飛應該有機
但我仲未練

想死
十一粒裝備得一粒專武

正常的

33抽3舊專武,係開心豬既

伏到hihi

岩岩22抽得兩把
4星都叫冇咁嬲

洗一洗專武就多6000戰力

洗左咩

生命最撚廢,唔好要佢,攻擊爆擊定抗爆好似+最多

洗走左防加10%
轉左做抗暴

陰鳩功

武器真係抽唔落

我d運落哂專武到
試過抽武直出2把6星專

未試過有運抽野

多謝大家
i'm not alone

42死左
比佢秒.

抽將又係抽武又係 地獄黑仔王咁款

DLLM 50關 父女

其餘十粒係3*戎裝
&
尋日加埋今日四卷5*
三隻3*樂進

今日4星金張郃, 3星金于禁

成功

5星金原武將

...你邊到見到有原五金?

又有5*武將抽

唔好重覆

幾號派

2017/4/27 (四) ~ 2017/5/10 (三) 22:59
-獎勵將統一於5/16(二)維護時發放

尼馬巴10號前要通50 , 唔係完活動

我加強緊隻張飛
要爆到7500攻先

最尾幾關我要 3隻武將輪住放必先秒到
好多次唔夠時間 , 不過你應該無呢個問題 , 我唔係大大力

希望啦
我怕就怕~~~~

尼馬巴你打到49有冇用冰OR暈? 剩係輸出取勝?

好勁 這些機會 個陣仲講緊唔開掛既應該打唔贏

負碌中到 冰專 , 唔係都無咩可能

刷左2星期終於有第二把

冰專係咪好用過暈專 但係我都係得銀曹操 冇冰專 下次有緣再算 恭喜near巴

冰同暈咪一樣
不過暈好多時落左係力角

原來除5星專武都要100元寶

抽到堆3* 武器肥 不如去刷多幾把弓 d元寶抽下肥

之前唔計
now 零課mode

金龍咩事
仲有人打10嘅

我玩開強暴型
我得人中專武有暈叻
要靠一開波張飛1技轟落去破霸體
頭46關我隻張飛1技就破哂3隻
47唔得

我以家諗緊用太史4lv暈+徐晃2lv暈,+關羽2lv流血
不過暫時得徐晃有專武,重要唔係暈專

差兩關

入陸信係咩意思?

冰凍專武

本身張原五卷抽到黃廢老,之後岩岩重要抽埋隻關廢老 + 流血專武

陸 有25% 冰

唔通真係要練星星頭

屌如果我曹把專武係冰就好

我係靠佢攻速夠高先定到

都好夠姜 , 4星入隊打到48 , 仲勁過我

用唔切重登大法
早幾關隻陸遜比電腦一刀斬死
睇下谷佢上六星會唔會過到

得番2日 谷唔谷到呀

點樣重登
可唔可以教我？

死左個下 彈敗北2隻字之前關game

隻張飛加到盡
打唔嬴都冇法

打呢d要用流血燃燒先得

見唔對路就直接熄驚

我有水關

12點一決勝負

有無話用邊幾隻會容易啲打過關斬將
今朝太早打完

加油

求教點用電腦玩

呢鋪我撐你呀

真心求問
周泰有流血技 周瑜金剛 602破甲

用邊隻打過關斬將？
應該602最高戰力

一定要三堜一
另外兩個位得番關羽同蕭后

劍兄你仲有冇玩

我覺得要隻控場好啲

有呀 所以問緊

周泰 周瑜 602都無控

靠蕭后冰凍
關二哥燒

I know that feel

比我應該用 602破甲
比較萬全

細劍巴 有控場專武？
雖然佢nerf過但40關之後電腦打人都係好痛
有控場技或武一定優先考慮

唔該哂咁多位巴打

絕對有

想問下黃元機件專武咩技能先為止好？ 我果件係猛獅3lv

謝謝

抽極都無控場專武全撚部都仲要廢技

練小隻肥#fs

練小隻肥 uote]

都好啊，好多人都成堆3星廢老
手頭11隻

十一隻覺醒彈彈下

係咪改左出6星金裝機率，合兩把都金
定係真係咁岩好運

想要3星 一隻都抽唔到

我見樓上都好多人突然合到 包括我...

今日一件武一件甲都金,過關斬將又nerf,唔通想吸下人?

唔撚係掛 我今朝合左3件銀

再推

不如你POST 晒有咩技能出黎睇下

無啦啦降低難度真係ON9 仲要得返2日

局你課多波

改難度又唔延長時間

lihkg5團長可唔可以踢晒班唔on/唔捐金/捐銀幣既pk?

屌re左10幾次終於過到41

冇cc角，靠兩隻6星602同廢老係咪一定過唔到

我帶3力602 李典 銀妹打得好辛苦,602又無破甲

過到30都算啦

兩隻602都唔上到場啵

似係要靠cc

好勉強過到40關，
次次隻boss都係火角打得一半就死

冇計啦 今次過唔到50 都係練定2cc 1流血好似啱d

啲npc真係低能,走去bin c都唔幫拖,好彩負負碌碌過左42

✔ The event period of 'How Far Have you Reached” will be extended to 05.14 (Sun.)
✔ Difficulties will be reset upon 05.16 (Tues.) update.

活動改左去14號完

多幾日都係衝唔到50

周瑜真係好廢,完全破唔到霸體

14號完我都係去唔倒50

破霸體係比有霸體傷既角

快啲12點啦
急不及待好想玩玩

點睇佢有無?

咁我慢慢黎算 夠鐘睇達哥

嚇到賴屎,但係我仲衝擊緊

outlast幾恐怖下

周瑜兩招燒%好用
我岩岩都係用周瑜

我都想 有無新人想入 長期差少少4箱

打到44完全無力,破唔到霸圖直接比人秒

冇控場？

銀妹同暈專李典,我周瑜2技西過去扣10之後死左 我換返全力隊仲好,岩岩已過44準備45

玉抽唔抽到銅張飛的?

好撚攰呀
好想睇達哥 好想打無雙 但無電 得返幾%

李典最戇鳩係啲技會比人CUT撚左

返工打機訓教叉電是常識吧

隻驚又來
三倍up

45已過!!!目標50!!!!

有機呀 暈到死

銀妹隊長+25%攻,入場等602行前幾步換佢2技破霸體+打落樓梯,靠呢招屈,唔得就直接重黎

最衰肥豬冇肥 如果唔係 關妹602 肥豬應該有希望

想問有冇可能過關

好似名將week後，多人棄驚同課金
較高機率合金裝，d關出4星角，改低過關難度等人繼續入坑

利申：9up

隻曹操無肥真係點都上唔到去 ，技能型真係等食屎

已過46,挑戰47,開始唔多夠力,真係練法寶同銀妹,隻銀妹岩岩先6星

我都見到 5星 6星 3倍UP
屌你老尾 都冇名將肥 有咩用

頂 改完之後 auto 30關完全唔洗理

過來人經驗 , 42-50 都係咁上下打法 , 無乜大錯誤1定過到

隻602唔夠力,2技破唔到霸體,好鬼煩

你都上到47啦 , RE多幾次搞掂

得8萬1戰力渣陰公

你既說話都不無道理 幾正路

今次係諗住第2波錢 希望有上連登既都唔好入坑

打死左佢隻主將比左個免控BUFF佢地都贏到 仲有1個鐘要打到50

其實佢呢D機率比完238同38真係唔會多想比錢

我80118

代表有排都未有大更新
用原5黎留黎
結果

屌你4秒暈又有燒,我要硬橋硬朗上呀

我無呀,得冰 , 燒未升好
硬上真男人 , 我垃圾

唔換走得銀妹,無左25%加成兩招技都破唔到霸體

好YEAH失手死左,聽日再戰48

得4隻肥既肥豬 如果儲多隻上住6* 用暈專下次唔知有冇機會 但係下次可能就冇原5

602專武破日技(兩招技CD+10%爆擊)值唔值上6星?

冰專先狗

大家點睇蔡文姬

拿拿臨升隻陸遜上去先

課金幫到你

雖然仲未課238 但合裝合到好灰

以家應該好少少

我課左成皮乜柒都無,你放心啦

點解唔買ACC

d技等好耐 而且傷害分幾段 有得揀唔好升住

其實整個三英戰呂布（降臨），
三個玩家打boss協力
獎勵正常番少少，已經可以當個新玩法
宜家連pvp都懶得玩

唔多中意收AC,不嬲都係玩開自己AC

連登有無團比我入

點樣可以del本身玩緊果個入第二個帳號？

1皮野收個5名將AC都可能得

想問下40同50關係咪差好遠？

同問

而家個司馬副ACC抽到4隻司馬肥, 夠9隻轉ACC玩

原來有三陪⋯
唔怪得我頭先開佢送果兩張3-6開中左三星孫策五星關平啦

LIHKG10,1個位,
留ID

一樣都係中3,4星

唉仲諗住打唔到唔Q理 有冰暈專嘅英完全冇升過 升曬d鐘意嘅英 而家咁樣局住要chur上去嚟通關m

有錢佢話事啦

加倍有撚用咩
關羽10倍十抽咪又係冇

玩左2-3星期，無課，應該升邊隻6星先？

0.01% X10 = 0.1%

而家目標隊：
銀關公（流血）
金太史（暈＋破防＋暈專）
銀司馬（破防＋冰專）
如果我升得切應該好易過但而家1隻4星1隻3星

仲有無位?

ID:此名字一共八個字

想問有冇人用電腦玩?
如有, 用邊個SOFTWARE可以用電腦玩? 安唔安全?

求巴打絲打解答

司馬換力角可以食埋主將技

聽日目標150星 , 想儲粒神石

我把冰專係張角...暈專係銀呂布..

主將技輸出食到就夠 其他2隻只係攞cc效果

12點準時10抽裝，呂布暈專

屌 仲要今晚唔記得掃包 刷毛毛

LIHKG 7 會員表示經常唔夠4箱...........

過關斬將真係NERF左好多

木屬得劉備 星彩 關平
升邊隻好？

劉皇叔

等緊12點抽野

減防勁？

又話合金武機率高左

6星金口

課完仲要睇運
3萬元寶抽3*戎裝真係爽

其實點解屌人開群? 係度問人好難等到人答, 似成班圍爐打J多
利申: 無開/入過任何群, 純粹有感而發

屌你老母早左㩒

你問過D咩冇人答?

早同遲有咩分別

PVP幾好用 招盾同埋易升技

每日一抽又抽垃圾,屌你老母,真係想棄

之前個D唔記得, 岩岩問緊點樣刪左玩緊個ACC換第二個ACC玩 唔該尼馬巴

你指想刪左同一個gmail既ACC?

屌

4星專武wor

再抽一次

有,你加LIHKG10

thx

我得呢一件 我想知呢個技能既話有冇必要重洗 招技係殺小兵後 提升50% 霸髉傷害 維持十秒 唔該巴打

唔係, 我用兩個GMAIL ACC開左兩個真三ACC, 而家正身玩緊, 但如果副ACC抽夠司馬D肥既話我想換ACC玩, 可以點做

唔係好明 換帳號就咁登出咪得

你禁重鑄有得睇曬全部技 Cap張圖望望

升元雞定夏候淵好
2隻都無專無肥

即係我登出左可以隋便換AC玩? 我成日唔敢登出
SOR, 我知我好ON9

招技係殺小兵後 提升50% 霸髉傷害 維持十秒

呢招現階段1定唔勁架喇 , 除非有新關卡係小兵同武將都好勁先有用

ACC跟GMAIL / FB

你綁左GMAIL盲隨時都可以登出入其他帳號

唔該哂兩位巴打

岩岩每日一抽中左5星金蔡文姬 呢隻值得升嗎?

咁既樣應該升咩打過關斬將⋯得李典有暈專

好想課238抽元雞同策兒肥...
有冇人阻止我

我阻止你，我課238
用左八十幾九十抽得4隻肥
等up先好抽呀，唔係你會後悔

想問下過關斬將勉強過到40，
係咪冇可能過到50？

ID: 無眠

有c c技可以

冇cc技靠廢老同602硬碾過40咋

天界仙石要過關斬將打到幾多關先開始有?

全3星 50關送你1粒

第一次見3個鐘

你地打上30以上個d係出一隻定出哂三隻?

你果舊咩礦咁犀利

咁咪姐係唔洗要

都唔係架 , 你識砌既話 , 專升3隻黎打過關斬將其實可以每日拎1粒

多數人都係用3隻
高手咪1隻

打到120粒星已經唔夠力

有無咩平民角推介? 而家用馬超+廢老+王異輕鬆過30, 但31即刻比人秒

爆機鳥

孫尚香
陸X 配冰專武

暴力怪
恭喜

都係差2粒星先拎到天界仙石

張飛一技轟落去即時破霸體

聽日應該拎到 我死左隻呂布係44 45 到

我都有金張飛 , 過多半年夠肥可以滿技入隊

想問咩係最大連擊數

我正身都係中張飛
仲爭4隻肥

你D武將用咩武器裝備專武可以放享下嗎?

要連續400下連擊 唔可以比人打斷

今日我挑戰下可唔可以 150星
不過你都好誇張 , 40分鐘破50關

有冇人專玩力隊？分享下點過過關？3隻都爆技，呂同關都有把5星專，但都係過唔到140

太低戰力

抄尼馬巴啦

打斬將 我主將係單眼佬 應該配邊2隻易打D?

王元分身諗緊點打上50層

香香勁係邊

頭40關掛機 秒住過

有陸遜冰專, 但無陸遜
利申: 太屎有暈專武

剛抽埋張飛把專武，呢個技能係咪最正？
可惜攻擊白色字

入GAME加LIHKG10

我估係敏英+25%攻

Thanks bro

係
白字可以洗

之前我PO過段片 台仔孫尚香 單隻過 120星

好似係 流血+反傷+破霸 樣樣有

要儲1500元寶買箱

呢把勁 , 我想要
打過關斬將可以有道具洗啦 , 唔洗比錢

得一把6星金武 合極都合唔到

要打到135關先有果種水

慢慢砌啦 , 講真唔係太難 , 好多方法上

你依定唔洗急住
慢慢黎都得
你又唔係洗技

強

玩暴力隊注定要高戰力
早知玩技術型

我砌到盡都係得6600攻

十連就係咁簡單

岩岩免費抽抽中左
趙雲bb終於有專武用
下個目標係602

補圖

不過其實無把岩用

除非用董,唔係6星又做唔到肥料

屌你 我好想要馬上超把專武

屌你粒飛龍彈
笑死

有無巴打可以幫下眼睇下呢個陣可以上到幾高
馬超惇哥都係86000戰 602 77xxx
武器同甲都係裝左暴擊/攻擊石
惇哥602有專武
洗器洗換下其他組合打

郭嘉文雞銀黃忠滿技+專武
劉備滿技

技能型過到個門檻好似低好多 應該話有冰/暈好似舒服好多

係呀易好多

元寶可以點用 又未有岩肥抽 抽武好無
我係孫策膽肥豬擁有玩家
岩岩改左名

lihkg5又差4

好高攻同爆

我岩岩入左2次780 抽專武 得D垃圾 仆佢個街 唔再入錢了

你今日推左幾多個阿婆出馬路

唔準笑
即刻升董卓

其實想要曹操武喳

我有 但係我無阿瞞

原來我都有流血子宮環! 等我都升下孫尚香先

我都係 升第隻有冰專既上來打斬將先

甄雞同張角有冰專
但係冇升過 升唔升好

屌團主快D踢走班仆街

查實冰專同暈專有無分別

同問 我隻呂布用緊暈專 有冇用?

屌...打到120星收左皮...之後開始打唔穿啲霸體

好似冇 就好似流血同毒一樣道理咁

7都係
踢左比我入啦

啱啱抽到太史慈lv4 暈 唔練唔得啦

我打緊

lv4 幾%暈 暈幾秒?

係咪無六星
連討論既資格都無
我覺得自己係零

25% 3.5秒

THX

阿迷

有第一隻6星之後
就好快有第二隻

唯一一把冰人專武係呂蒙
練唔練好

唔係咁好

雖然今次應該打唔到 下次就關妹帶隊 三隻暈力隊 唔信打唔贏

講就簡單
但要食五隻五星先上一隻六星

我得一隻有暈技武 重要係冇肥既孫策
我都係乖乖地番去打5*武算

預左俾你地笑架

真係讀心驚
想要孫策 正ac抽極都冇
分ac 每日一抽 個個都出

原來我有D唔錯既專武, 可惜......
曹操 - 冰 有武無英
孫尚香 - 流血 有武有英
陸遜 - 冰 有武無英
太史慈 - 暈 有武有英
呂蒙 - 冰 有武有英, 但廢

太史香香夠過 你加多隻主力

我係咪應該帶住香香+太史去打斬將

8萬3戰力既馬超夠唔夠 無專武
火黃忠?惇哥?周泰?

桃園ser既武鬥場係唔係有bug?

等你報告

水屬武將升邊隻好

應該夠 只要暈中晒3招就9成過關 120之後就唔知

暫時手中5星有呂布同趙雲

冇人話一定要齊3色

有無一個團 可以長期尾箱？我頂唔順

都係120
打唔死隻水屬

易左好多 , 之前 90升上 120星要食必屈埋牆打

而家必都唔洗食 auto過

真係照顧玩家

終於得左

抗暴係咪好有用
我洗走左
跌左四千戰力

屌 ..
課左 蜀國武將包(中)
2隻都中關平 一隻5星 一隻6星

我都會洗走
最緊要有攻同暴擊

咁戰力其實係咪只係迷思
我都唔知係咪睇錯
洗走900抗暴冇左四千戰

數字不代表一切

攻擊同暴擊就最好 但一把專武去到五六星就應該有幾個屬性
Near巴 生命防禦抗暴點排法？

呢個唔太清楚,我會簡防先

有無咩特別技巧

靠曹操+專武咋

勁

有冇巴打有咁嘅問題出現？
頭先仲明明玩到 但過咗一陣再開返就有呢句
跟住就瘋狂自動重開
應該點攪

一樣呀
唔知有冇補償？
我要元姬呀

絲打你都係無啦啦咁樣？
如果佢咁都冇補償都幾狗下
補都唔好補啲銀俾我算

元姬好咩，我得銀

我得銅咋 但係都好好用
冇木屬名將 綠色元姬頂住先

我冇火屬名將

仲玩到wor

聽日到我打番果2粒星

終於有第一把

又係打到120星上唔到去
爭少少破到佢防 但都係唔夠時間
關game都趕唔切就輸左

屌比隻曹仁偷襲 秒撚左

點解拎唔到三星 我1-6都拎唔到 但已經係幾十內通關

敏隊打唔打到上去

打之前禁下粒星有得睇要點先３星

其實都係睇專武

其實抽武器會唔會中專

會

我中過３星，每日抽一次果款

巴打啲最大連擊點通關
我6星李典開覺醒都係300幾
後面個啲要400
有冇咩技巧

用d打得快範圍廣既角
例如王元姬

非州人一問
揀專武既priority係唔係
冰>暈>流血>buff

最好隊長用加攻速既角色
6星602加15%
或者是但搵隻張郃廢廢地都加10%

咁難中 抽到先上黎問都未遲

抽到隻關平+暈專武
諗緊練唔練
綠色未練 本身練好左602同廚房

但關平麻麻地 好似仲慢過關銀

喊出黎
我仲有隻李典+暈專 係唔係好D
但練完會變左2藍1紅 無綠色 sad

level 4 軍團有5個位
係巴打 每日貢獻就入得啦

咁仲洗唔洗用咩特別技巧
轉隻廢老隊長用隻602就咁A?

有咩 fb page in-game 都唔見嘅

讀心到
想抽陸遜肥 2000玉得一隻 有冇咁難抽

諗緊 10 抽武好唔好

5lv 公會 敢 長期4箱 最近清咗3個人 有興趣嘅申完留id

好想入

LIHKG5 班仆街長期唔捐／捐銀
日日差少少4箱

又走

嘩 真係多撚謝 抽到六星肥 都唔知點用好

屌個團長潛撚左唔做野，可以點
o岩o岩又有個叫日瞳既仆街捐4000呀

過嚟囉
Btw 你點知人地捐幾多

于禁真係幾廢呀，唔係有冰又咁啱抽到冰專真係唔多想用佢

于禁幾好呀

我琴晚12點都抽左呀
UP佢老母西呀